捉到隻蝗

收嚟養

More

草蜢

呢隻係蔡一智定蘇志威？

餵野俾佢食下啦，餓親人喇

我想殺咗佢之後俾我養啲蟻食 啲蟻好耐無餵過